金正恩：暫緩對南韓採取軍事行動

金正恩主持會議 決定暫緩對南韓採取軍事行動計畫

北韓勞動新聞報道，領袖金正恩主持勞動黨第七屆中央軍事委員會第五次會議預備會議，決定暫緩對南韓採取軍事行動計畫。報道表示，會議審視近期形勢，並決定暫緩人民軍總參謀部日前提出的對韓軍事行動計畫，會議又討論有關主要軍事政策的議案，以及反映旨在增強戰爭威懾力的對策的多份文件。

2020-06-24 05:37:35

走住屌

威就佢妹拎

低威就阿哥認

返生

牙妹 梨挽大左><

無圖你話金日成主持會議都得㗎啦

最緊要粒水

鳩縮

三爺孫一齊開

一陣講完無耐又唔小心射咁啲野去韓國領空架啦

又縮

替身

點開？問米？

唔派傳單啦？

仲未死？

無用

替身係無限復活

有採取過？

所以邊會有仗打

光澤紋

咪玩金仔死咗啦

琴日班脫表者先發放咗反朝傳單

真正國家主席